有冇人廁所柯屎會拍手？

隔離聽到啪啪聲

actually its me

im gay

比啲掌聲自己?

anyone want my phone no

9xxx xxxx

嘩痾左啦 哈哈哈 好大舊呀 （拍手）

多謝

啪啪啪